呂智恆：好多謝大家的關心和支持，手足有緣再會！

呂智恆facebook

好多謝大家的關心和支持。

非常開心鄒家成劉頴匡贏到初選，由去年6月開始一直同香港人戰鬥，一齊打了漂亮的一戰：）

網上見到有部分人質疑家成做過乜，話搵唔到佢做過乜嘢。希望大家唔好質疑任何一位在迷霧彈雨中的同行兒女，只是頭條的主角剛好不是他。

在投票最後的晚上，匡的成員對我說，匡較早來到粉嶺以為可以見到我，其實這天我也有這個想法。

匡問過好多次：有乜嘢可以幫到我？

我嘅答案係佢答應唔到：你要好好保重！

有這份心意已經足夠，初選後終於有時間，到我幫你啦！我係方丈，我會記住在我快失聲時，你借擴音器比我 ：）

去年7月九龍遊行的終點是我們失去的地方「西九龍總站」，當日下微雨。作為「割地兩檢」司法覆核人的我，當時就覺得，如果呢個人願意堅持，就值得我哋去支持和送佢入議會，結果他的團隊堅持了，你每一票也是值得。

如果謝票遇到你哋，一定會為你哋打氣：）

手足有緣再會

睇返6月30日呂智恆既初選宣言
好想同呂智恆講
你呢幾年既付出大家有目共睹
本土派亦會繼續壯大
好多人都感激你既付出

呂智恆初選宣言：

守護所愛、不平則鳴是我成為社工的初心。參選是希望壯大本土抗爭力量，推動徹底不合作運動反抗暴政。

2015年我祼辭，接替一位現在已流亡的手足，參選區議會選舉，希望推翻高牆，雖落敗，但無悔。

2017年到羅湖橋宣讀《零八憲章》，已有心理準備犧牲，希望激起大家的鬥志，同時向劉曉波義士致敬。「被消失」的一刻，就當自己死過一次。其後司法覆核《割地兩檢》，並五度絕食超過400小時，令我最難受係香港人好似已經放棄抗爭。

2018年臨危受命司法覆核「廢丁權案」。2019年覆核「監警會越權」。挑戰鄉黑利益和「警警相衛」的體制。明知可能破產，但不想放棄。

2019 年我們由炎熱走到寒冬，在煙霧裡前行，在炮火聲中吶喊，一齊經歷傷痛與榮光。運動初期，各國在日本召開國際會議，我遠赴大板在最接近會議場地的海岸，以跳海行動向世界求援！冇想過有冇用的問題，最重要係你願意為了所愛去到幾盡。

由建立粉火連儂牆和各種支援的一刻，我已預料到會遇襲及被濫捕。感恩街坊的愛、銘記一起發過的夢和香港人流過的血。

2020年赤色圍牆壓境，香港到了種族清洗的存亡時刻，背水一戰別無選擇，香港人必須有持久戰的準備，以及與暴政死戰的決心。

無論多遙遠，我仍在苦難中期盼黎明來到的一日，革除專制，重光香港。香港人不用再活在恐懼與壓迫之中，在自由的天空下完成我們的約定。

未竟之志
光復有期

我要呂智恒，唔要咩何桂藍！！！！！

落敗宣言都算大方
有擔當

唔會話唔接受個結果
亦明白每個人支持既路線不同
即使有時好不解識既人當中
有啲人一面叫香港獨立一面就投唔係支持香港獨立既人

但好希望投票既人
真係知自己支持緊既係咩野路線
亦真係知你所投既人既理念
而唔係純粹因為佢既名氣、曝光率
甚至為佢站台既人係政治明星而投

呢個係選民既責任

呢幾年佢果種默默既付出
不畏強權不易妥協既精神
大家都睇在眼內

有時諗
雖然知道有部分人好想低調地做實事
但適時爭取曝光
或者都要試下去做
唔係因為為左拎光環
而係因為要多啲人認識你
先比到個機會你將你既理念繼續推廣同實踐
先有機會有更多媒介去接觸咁多人

推

可惜香港人投票鍾意投出名嘅人

所以公關好重要
但理解有部分人係想低調做實事
只係有啲時候都要放低呢種心態
些下多啲曝光 吸引人注意 等多啲人討論
特別係本身比較缺乏資源既
更加要諗點樣令更多人認識
先可以有更多機會繼續推廣同實踐理念

算吧啦
臨選前幾日連登先有人明顯討論佢
當時大家都唔珍惜佢

的確係
希望香港選民可以落多啲功夫同花多啲時間
去了解每個政治人物既理念同言行
唔好好似師奶買股票咁搵人推介/睇名氣

香港人 鐘意個造神明星化

唉，搞初選都係有好有唔好

我信佢多過何桂藍
都會尊重結果，但係香港人投票前要諗下邊個真係做實事囉

應該係唔要咖哩飯...

認同

揀明星投真係痴線

呂智恆講到咁，
上面班自稱支持呂智恆嘅仆街，仲係唔明佢嘅意思同胸襟，當呂智恆咁耐以黎講嘅野冇到。

放棄佢唔係咩立場姐姐既票
係另外兩個本土派既票
何桂藍既票佢攞唔到
本土自己選民都放到佢最後一位
呢個先係本土選民既決定

Respect
後會有期！

高投票率你預好多人唔知都得
大部份人睇名氣光環
講氣氛受情緒影響
全世界都係咁

有班人覺得群眾都係豬
相信上上而下精英管治
民主唔work
所以搞搞下變獨裁

叫佢參選社福界, 比多一次機會佢

推 願榮光歸香港

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #快閃文宣 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #國際戰線 #聯繫匯率

尊重初選結果
和而不同，不分化不割蓆

落選嘅去同光譜最後當選嘅議員度做助理

大家覺得咁可惜咪叫呂智恆去
最後選到嘅議員度做teammate
仲可以將呂智恆啲票配落去俾同光譜候選人

呂智恆
兄弟
放心
下次一定係你
E 之前只係角色唔同
崗位唔同
大家 做嘅嘢係一樣
目標係一樣
唔好灰心一齊努力

選戰就係包裝 同觀眾緣

非戰之罪

好心唔好講呢啲尊重返個選舉啦

事實上好多人投票會諗佢D唔DQ

我就好簡單，理鳩佢D唔D，總之今次係一次公投，我要俾全世界知道香港人唔要泛民！要本土！

政治係妥協既藝術，但抗爭唔需要妥協！

咁要初選黎做咩 你又要民主 但結果唔岩心水就 怨婦咁
同 共產黨希咩分別
民主就係選錯 咪大家一齊含 下次會選返岩

有冇人知社福界有邊個會去選？？

做實事既人又選唔到，乜鳩都無做過囉明星效應既就選到
令人灰心

可惜樣衰如果唔係都想投佢

根據立場嘅報導, 傳聞會參選嘅包括:

張志偉
社總
從事社工工作 30 多年，現為香港社會工作者總工會外務副主席，將代表社總出選，傾向否決財政預算案「攬炒」議會，不擔心因此影響社福機構的資源撥款

曾健超
2014 年傘運期間被七名警員抬到暗角毆打，同時因襲警罪名成立，判囚五周。過往多次參與區議會及立法會選舉，2019年成功當選九龍城區區議員，6 月表態積極考慮參選社福界，有意參選的民主派辦初選，簽署抗爭派立場聲明書

佢根本唔夠票，無初選咪棧嘥晒啲票

晒鳩氣啦 立場姐姐咪又係屎

啱 投埋啲咩立場姐姐

立場姐姐 鄺神鄺神 明明依啲垃圾都仲可以咁多票 香港人質素真係好撚低 成年都睇唔清邊班係政棍 把口叻就得架啦

立場姐姐收皮先啦

好撚難睇

唔岩佢心意就話投埋邊個邊個
又要初選 又想自己揀人入
唔記得自己得個一票？

完全個人意見，唔尊重選舉制度，肉酸到呢

香港人係咪太忙
冇時間睇侯選人做過乜
選個package 多過選人
Omdb仲選到就証明左
如果有下次
希望你繼續努力

佢哋唔係覺得其他人唔出名而揀，而係對其他人冇印象，完全唔了解

呂智恆
新東冇你係我地新東人冇福氣

但係我仲未死心
希望啲實體票能夠幫你反超前

咁你想點呀

港豬選擇何小姐 唔選呂生 反映港人智力 低下

連登選前瘋狂追擊何桂藍，一日幾十個Post 屌鳩佢

其實應該要分啲人力黎推呂遠志

相識恨晚，大家講完，先知佢就係反送中跳海果個人，希望佢唔好放棄
利申唔係新東選民

以後有機會捲土重來一定好多票

唔係唔尊重結果
但事實係經歷完16新東補選
以為大家都會醒咗
又成日講新東欠左梁天琦
但有一次冇dq 公投下 大家都係有咁既選擇 會有啲嬲
新東係真係唔配有本土派

民智未開，自己揀既贏就係民主，輸左就唔認帳

加油

又係你呀

而家又話唔含咩？

抒發下都唔得？

抒發下都唔得呀？
你連人地表達意見都接受唔到
肉酸到呢 仲肉酸過共產黨

又話中華聯邦又剩
最終又係歸邊

成日以為連登係主流

又冇話唔尊重選舉結果
只係覺得非常可惜

係呢度屌下立場姐姐都唔得？
表達下不滿都唔得？
你地投曬佢我就要全心全意支持佢？
一個反對議會抗爭+唔知點樣「破局」嘅人我真係諗唔到點樣支持喎
但有咩辦法 多得班蠢撚 我而家咪要含淚投佢囉
係我眼中 立場姐姐=omdb

我雨傘前已存在高登啦
老屎忽了

佢人氣低 但唔知點解都大把追擊手
eg 沙田武皇 半桶水xxx 除暴go

唔知叫我尊重選舉結果嘅人
係咪我連deadbody都唔屌得？
係咪我要支持deadbody呀？

放長雙眼睇佢點破局，香港人仲係鐘意投d dead body類嘅議員，香港民智

咁你支持deadbody未呀柒頭

如果有人入到去
去做議助啦

恥與為伍
遲早搬去新西

所以呢？
代表你講野一定啱晒？
尊重選舉結果？係咪我要支持埋deadbody 林卓廷同咖喱飯呀

立場姐姐只係美化版deadbody
反對議會抗爭=廢柴

唔洗理咁多，35+係唔會帶黎任何改變，35+既作用就係話啲港豬聽佢地再相信既制度已經廢左，香港獨立，唯一出路

支持我恆

同你介紹下自己咋嘛
起晒鋼做乜

最後個條答案
係

你話佢唔尊重選舉呀嘛
發覺個個呂智恆po都見到你
有冇諗過我唔想知你係邊個

上面有人話係都係唔投咖哩飯 唔見你叫人地尊重選舉？

同意

唉

為大局既人

大方大量胸襟廣闊
呢個人不可多得

個個po見到我有咩問題？
我想俾你知呀
你想唔想知又另一回事啫

我冇睇到喎
要范國威都要尊重㗎都~
你正皮多啲咪見到你留言

錦戶亮

(...有時諗佢用返呢張2016 既相選，係咪就會多左人投）

你有無諗過有班人因為佢撐中華聯邦先唔投佢？

回應一些網民的質疑：

支持中華聯邦，只表示我支持中國有民主，
政綱從來冇寫過建立「中華聯邦」。

我政綱理念講明「香港本位」，香港為主體包埋語言、文化、價值、土地等等...系一定包含本土主義。

本土主義最好的國際宣傳，就系以香港本位回應國際事務。正如台灣本土派以台灣本位回應中國六四、香港反送中等等...

今年6月在社區以香港本位的角度，擺脫愛國情懷，舉行了「主權在民 六四祈禱會」，不求出名，但求出一分力。

呂手足 加油啊

看咩在眼內
係睇到唔會輸成咁

乜你咁念
功利主義

下次先投系列

呢個係真，之前有報道過連登已經越來越少人關注。今次如果唔上連登根本就唔知呂係邊個

唉 佢係日本跳海都做埋，雖然基基地

個班垃圾 輸打贏要真係好肉酸
唔滿意結果就可以屌呢樣屌個樣
發撚曬負氣咁
唔尊重民意學咩人爭取民主??

佢都唔會入到 唔好自欺欺人

係呀 我都好想屌何同楊，但你成個藍絲咁 唔服既話當初就唔好投

唔撚得 是但啦 港豬

新東人真係好叻仔
立場同omdb
好彩仲有人識揀VL同鄒家成
好想知揀立場d人係乜心態

咪係 講到自己無問題咁
選個垃圾出黎唔知做咩

老老實實都係鄒家成同呂智恆2揀1
最後都係投咗鄒家成

笑撚咗 區議員又無機會 好啦到立會又唔俾機會佢 香港人自己不停送啲垃圾販民入去玩鳩自己

唔係新東係全香港 你見只係超區本土唔係第一就知香港人晒氣 成撚日話要獨立

Bye

始終媒體既力量係大既

何桂藍有立場同眾志同時加持，贏其實合理

利申:投咗呂雖然本身係屬意VL

其實何桂藍真係唔係個重點 因為佢本來就唔係吸本土呢邊嘅票(佢個光環根本就唔係會吸到本土 睇完佢講嘅嘢更加唔覺得本土選民會過咗票落去)
成個新東走出北區 呂智恆真係唔夠多人識
佢自己唔夠宣傳仲走去撐家成VL真係

我咪話左係佢個人意見囉文盲

睇嚟係咪大家唔記得初選既目的係咩？定你班狗sir好得閒上連登？

不過新西就出色啊
最據代表性既超區就王百都係7萬 比你加埋lester都係少過逗號

經歷左咁多野 港豬繼續港豬

加油 未來見

你笑飽佢

睇死係都係投販民

依D咪風度囉 好過連登仔係到屌票 唔當選都可以繼續做好多野幫場運動

剩係咁多人投OMDB就知香港人重包裝唔重實事

我有投票俾佢

dead body , 咖哩飯 ， 高佬廷

煲底見！
利申已投

OMDB 同埋 OMDB 2.0都有人投 真係食屎

區議會因為俾民動杯葛+又俾新民主同盟+前新思維成員界票 輸俾工聯會
得罪泛民俾人做 真係好撚慘

差百七票
之前張文宣話佢係其他，唔係本土，我真係屌佢老母呀

尊你老母閪 屌都唔撚得? 16年 omdb同天琦係點 今日新東又黎多獲 我屌你老母

狙擊咖哩飯都合理
但係其他個啲泛民其實票源根本就唔一樣 真係無乜需要屌票 係到屌完都唔會幫到本土啲咩 與其係到屌 不如真係幫手係現實推班後生淺黃認識本土派

都成年啦
估唔到dead body仲咁多票

加油
唔好灰心

認真 如果一個選民唔知對象做過啲咩 做咩無啦啦要投佢

民智未開

頂住
新界人 撐你

不如問香港人點解唔知
食黃店緊要d

連埋兩老，已經3票all in 呂智恆。

老老豆豆，肯定有超過一半人冇睇晒選舉論壇，冇睇過晒所有候選人背景，理念。

我自己本身都唔識呂智恆，亦投左好多年咖哩，我都用左3個鐘了解晒所有候選人，再評估埋選票形勢先All in三票。

唔可以話呢個唔係民意，只可以話選舉就係包裝，好多選民都係識邊個投邊個，唔願意花時間深入了解。

其實肯行出黎投票，已經好好，所以尊重初選初衷，會跟初選結果投。

呂智恆，係社福界失去邵家臻嘅情況下，我好希望見到你選社福界。

點都好，希望以後仍然見到你出黎選，只要你一日係新東選，我就繼續all in 3票。好欣賞你大氣，顧全大局份精神。你做過嘅所有野，香港人一定會有一日睇到。

以選舉嚟講 佢真係比較低調 包裝下票數其實可以更高

好靚仔

連登仔一直吹捧何桂藍

去到臨選先講呂智恆

Omdb + 姐姐

咁撚多弱智，叫班黑警重開新屋嶺再教育下就岩

唔係個個都跟得咁貼 唔知有幾奇
另外食黃店一樣係付出緊 一樣係同路人

吹捧佢做記者一回事
係咪唔撚識分

所以話唔係個個都係合格嘅選民，最基本你去睇初選論壇再決定都可能有一大部分人冇做。最後就直情去睇邊個出名就投

唔關何桂藍事啦
佢最多咪只係做新泛民吸舊泛民票
呂智恆之前真係太低調、宣傳太少
而且鄒+呂本身知名度都遠不及劉
我哋而家谷到鄒家成入去已經算萬幸

投過啦 搞多次初選

本土要反思既應該要諗點解本土唔玩配票, 走去屌唔係屬本土票源既有乜用?
利申: 投左VL

多謝你 呂智恆
後會有期
香港人唔會放棄

但幾千個like
幾千個comments

搞到佢關注度好高 掂哂soundbite
呂就無人理

鄒家成豬咀海報屌票就咁多人投

呂智恆做實事就無人理

都係嗰句
新東真係冇撚用

其實個初選就係為咗正式選舉本身配票，除非你話再搞個本土初選啫。今次投咗呂，呂依家唔入嘅話就轉投VL

尊重初選!!

本土派fans自己唔拉票, 淨係識屌人
人地OMDB同咖哩飯甚至立場姐姐既票都唔係本土票
你屌人地有咩用?

重蹈 omdb vs 天埼 覆轍

但立場姐姐又自稱自己唔係泛民
再加記者光環 吸到唔少後生加19年先了解政治既人

但唔該投左比佢個啲 唔好再講梁天琦

一個核彈炸平新東算撚數啦
見到omdb臘腸姐姐 咖哩都唔想再住喺新東

又要投omdb同立場姐姐
一面又講梁天琦 聽十八

藍俾倒一種omdb 嘅感覺我

請佢做議員助理啦！

認真 獨立並唔係全部黃支持

所以我唔明有咩好屌，特別係針對立場姐姐
本土票唔會投佢，自決票唔會投本土

立場姐姐根本只會吸泛民票，佢愈高票愈有利本土
而家正常邏輯應該係嫌佢票唔夠高，界唔走咖哩wor
鬧立場姐姐嘅人係咩思考方式？我諗應該係唔太熟悉香港政治光譜形勢

立場jj話自己唔係泛民但又做泛民嘅嘢，佢話唔target本土票，但有d自稱本土嘅傻仔以為佢係投咗佢呀ma。佢d票入面冇本土嘅票，你認真？

北區人見到佢做左好多野 如果唔係黃良喜界票佢一早做左區議員 我諗佢知名度會再高啲

咪係 就係佢呢種模棱兩可既立場
就吸唔少本土票（一啲口講掛住天琦 又講香港瘋獨立既 但又投比立場姐姐既政治打卡黃絲）
人地會覺得屌泛民就係本土
最重點係選民自己都冇理解過參選人 冇睇過論壇 唔了解香港政治光譜

證明好多人都唔用腦

仆街咖哩飯

呂兄高義，保重

老實講我覺得劉>呂>>鄒
但好明顯鄒嘅形象同宣傳已贏

利申投劉

呂落選左都keep住係粉嶺擺街站 做地區工作 點解會咁

咁點樣唔尊重選舉制度？
你自相矛盾到呢
少少意見=唔尊重成個選舉制度
而家大家又話會唔投何桂藍？
咪就係多得你班蠢撚搞到我地要含撚投何桂藍囉
屌deadbody又唔見有人話唔尊重選舉制度嘅

又屈藍
我係度屌但唔代表我會唔投佢地
多得你班蠢撚我而家要含撚

九西 劉澤鋒都系得千零票
但其實佢系學聯做抗爭者支援（做實事但冇鎂光燈）

立場姐姐有黃之鋒撐已經差好遠

你呢啲人真痴撚線, 亂尻咁屌, 亂尻咁spin, 為屌而屌, 都廢撚事睬你

豬咀

現實係大部分選民都唔會做咁多功課
唔會花時間認識候選人
世上任何地方都係咁
投票只係講印象
所以形象鮮唔鮮明係最重要
何桂藍贏就係贏在「立場姐姐」個名多人識
鄒家成就係用抗爭、香港民族呢類旗號令人記得
係咪鳩講唔重要
最重要係有人記得
政圈同娛樂圈本質一樣
宣傳永遠重要過實力
如果唔認清呢個遊戲常規
係永遠贏唔到選舉

講真投得立場姐姐既應該大多數係後生同黃
想知佢地投比佢既原因係咩
除左好出名同破局之外
出街都唔敢講自己係新東 驚比人以為係智障

其實好多人都知
可唔可以唔好講到d人咁蠢

唔係連登開幾個post個個人就會當選
可唔可以出下街 睇下其他人做過d咩野

駁我呀
人地屌何桂藍你地就句句答咩尊重議會
人地屌omdb同咖喱飯你又唔講嘅
雙重標準到呢

一次唔得，咪下次再嚟過囉，唔係咁多地方會有一大堆二三十幾歲嘅年青人成功做law maker，四年後仲有得選的話都係42歲，機會一定會嚟的

前提係團火要唔熄，大大話話都失敗左兩三次

做咁多野無人支持都幾大打擊

講到底本土已經比上屆多左人入閘, 仲要有D係無參與初選 (點界定呢班人就自己決定)
但真係唔好去到屌票咁ON9, 結果只會步熱狗後麈

冇睇論壇同冇理解政綱就投果班真係唔知點講好，衰d講句同藍屍掌心雷一鳩樣

如果鄒家成被DQ 佢可唔可以delgate呂智恆去選？

加油，欣賞你嘅付出

投左佢
新東人唔值得擁有你

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #取回強積金 #721

咁咪應該了解
又唔係選香港小姐？？？

可唔可以比我攬下你啊呂智恆

你自己同幾百萬人講囉

咁鄺有進化到 我覺得唔應該叫垃圾嘅

香港根本未完全清醒

作為墨落無悔發起人嘅佢絕對唔會咁做

連登仔好有獨裁特質
啲獨裁都係自覺大眾係蠢人
應該精英管治
之後就造就獨裁政府

啲人真係痴撚線
講兩句又唔得
話要尊重選舉
咁佢地有冇尊重人地發表意見嘅自由

又幾型喎 恆仔需要一個pr幫佢

雖然低調冇PR係好輸蝕
仲要成日倒自己米
但就連你嘅低調、對手足默默嘅關心、幫其他本土手足拉票嘅心我都好欣賞
希望你都唔好放棄
同香港人繼續同行
支持你

真

只可以講會投呂智恆既人
有幾多會支持初選

屌deadbody又唔見佢地講
郁啲就屈毛帶風向

樣子決定一切 個package唔靚成個中年人乾咁 啲人緊係膚淺唔投架 不如練大隻啲再選啦 外形好重要

下屆再選好嗎？

連登仔：民主黨唔respect初選結果
都係連登仔：我唔接受初選結果

屌都唔撚俾 痴撚線
有屌錯咩？16年柒咗一鑊2020年再柒多次

我敢肯定大部分人都冇睇

今日播下種子
遲早會發芽

Cry

屌，差少少就贏到條撚樣咖喱飯
點解仲會有人投條二五仔，係咪唔記得佢光速割蓆

全部得票最高嘅都係政棍

如果而家為呂智恆落選而失望嘅嗰班人，
有10%肯喺選前企出黎幫呂智恆擺街站拉票造勢，
幫呂智恆建立個有活力有動員力嘅形象，
又點會僅輸俾咖哩飯丫。

與其怨啲明明唔關事嘅人，不如檢討下自己有冇盡力去幫呂智恆啦。

而家成班怨婦周圍放負，一來侮辱左呂智恆嘅大度，二來亦係倒緊佢米。

智恒

佢唔用耶撚身份選真係少好多票

推呢個

有諗過係本土派選民唔支持佢
上面屌泛民選民做乜？

好charm

唔好咁講，贏輸都好，要尊重初選機制
初選1人1票就係體現民主

利申：呂智恆

我諗佢未必會
始終係輸咗地區初選
到時有位比人入，輸咗先過嚟選

利申：呂智恆

煩完未呀，怨婦
每個參選人都有票源，你點解覺得呂智恒會攞到何桂藍嘅票？

你又知呢條友好過立場姐姐？

同埋新同盟地區野唔太差，將軍澳都成左形比佢插到旗
係咖哩飯個人有保留

好多連登仔淨係睇抗爭，咁總有中年人係睇落唔落地
票源唔同，點屌都唔會投你啦，了解下d地區問題先

唔係每個人都會肯花時間去了解每個候選人
好似何桂藍咁
佢係開始話參選之前就開始接受訪問
之後話參選就多咗人討論

做人唔可以無PR對於一啲一直專注做實事嘅人係諷刺
但現實生活就係咁

永遠記得區選新同盟點𠝹佢票

DB抵屌架喎 剩係關鍵一席已經應該要收皮啦
話人唔做野 做完野係咪要拎個大幫公周圍講呀
屌泛民就熱狗 咁成個連登都係熱狗啦
你自己望下咁多年嚟嘅泛民 比人屌都正路啦下話

立場姐姐no comment
但鄺仔好多場合都好盡力
呢排成班pr狗扮本土為屌而屌

又開始有五毛玩二次元對立

抗爭只是開始 未完架

毒撚既悲哀
呂智恆多謝你既付出

輸打贏要，立場姐姐打手

只可惜當時一早比立場姐姐嚟個名上咗神台，其實仲有立場妹妹都出名，可惜佢唔出嚟選，唔係又少一個位

多謝。

本土勢力其實可以擴張得再快啲。
可惜有少數本土支持者唔識點樣慢慢侵蝕泛民，反而搞到反效果，令泛民啲票變得更鐵票。

真。情操高尚

未必，何嘅定位係抗爭派（成日嗌破局），唔多唔少都有同樣支持呂智恒嘅。

但佢地票源唔一樣

問心 本土唔係投VL就鄒 少數先投呂 本土唔夠多票 當然呂其實要出下其他區 沙田果啲會投佢真係屬極小數

所以淨係拎到粉嶺北區票

metoo
我自己嗰區都投左個入唔到既人

呂fb update

回應一些網民的質疑：

支持中華聯邦，只表示我支持中國有民主，
政綱從來冇寫過建立「中華聯邦」。

我政綱理念講明「香港本位」，即以香港為主體包埋語言、文化、價值、土地等等...系一定包含本土主義。

本土主義最好的國際宣傳，就系以香港本位回應國際事務。正如台灣本土派以台灣本位回應中國六四、香港返送中等等...

今年6月在社區以香港本位的角度，擺脫愛國情懷，舉行了「主權在民 六四祈禱會」，不求出名，但求出一分力。

但如果一開始就動員投呂就入左圍了

冇如果投左鄒仔...如果投左比呂但驚鄒仔入唔到...

認真要怪都要怪點解仲有人投咖哩飯，區選又𠝹票又死老野，第一個要怪都唔係何桂藍啦... omdb都仲有兩萬幾票，怪下佢仲好

差好少,係咁易分下票已經OK,仁過咗去,冇得早知...

呢個post引左好多立場姐姐打手出來
Btw支持呂生4ever

進化咗啲咩 係真係有心一早退咗黨啦 晒氣

咁唔好搞咁多嘢啦 香港人 做返順民咪算 一邊唔想獨立但又想中國唔好理香港嘅嘢 笑死

熱狗永續基本法 行前咗好多年

佢好撚型喎

用時間去睇論壇已經篩走八成嘅香港人

但係呢個係現實 無奈都好 我地都要接受

永遠支持恆仔

當初你追擊恆仔都追擊得幾落力
而家喺度講呢啲
連登仔呻下都唔俾 好嘢

所以咪撐本土 仲信基本法 笑死